《香港畫》上映左啦！

紀錄片《香港画 Montage of Hong Kong》
於電影節獲得壓到性的支持,達成三冠!
由日本人導演所記錄，
憤慨與震盪的香港社會運動記憶
香港正朝著哪裡去?
網絡Online版由2020年12月25日開始可以係上面條link睇
快快手買黎睇啦!
就算唔租都幫手RT 下，等多啲人睇到 !

推

上熱門

thanks for sharing, 會幫手forward
留名今晚睇

推 已睇

PU

Push

推推推

Pish

push and lm

push

買左唔敢睇

Lm